不合作運動建議

唔係話塞鐵唔岩
只係塞鐵頂盡俾你癱一日半日...俾人屌搞事之餘對政府傷既其實真係唔多
要傷既真係以經濟入手...雖然罷工真係可以影響經濟
但係咁!罷工好多人都唔願意...甚至有包袍，你罷得一罷唔得第二次...

為配合中美貿易戰，要影響既就係影響內地既得益者。所以對唔同行業有唔同睇法，合法得黎唔會俾人追究，而且吹你唔脹。
一.運輸物流業
將內地公司貨物係運輸過程中既時間增加，或加價。咁樣佢地運輸成本....
二. 檢測業
檢討由內地公司出口既貨品標準(你知啦...佢地既質素...)，如果影響到佢地既出貨量....
三.信用調查公司
大部份大公司都會搵信用調查公司查其他公司既信譽，如果佢地既信用報告被調低，就會影響到佢地係保險/找數數期等既考慮...
四. 未諗到,...歡迎大家獻計唔同行業有咩秒計不合作運動

仲有其他不合作運動例如
一.交稅
好多人以為唔交稅等同施壓，但係唔交稅既後果下場係罰重稅仲唔抵，所以一定係分開交，大家都知啦...香港人窮開
二.抵制所有中資公司，原因唔洗我講
三.未諗到...由大家諗下

推

推到有人理

咪儍啦，所以不合作運動點都會影響到人
機場影響旅客
紅隧影響收費亭阿姐
重點係點去文宣點將矛頭指向政府